叫勇武停一停的po 一律廢話 可以完全不理

周竪峰：
叫勇武停一停的po，一律廢話，可以完全不理。

由2014到2019，這群廢人叫停了勇武多少次？一開始是篤灰；之後見大家會針對篤灰的人反擊，就退而批鬥、割蓆、孤立；今次運動中群眾醒目了，一來就明言不篤灰、不割蓆、不指責，這群人無計可施，抓破頭皮，惟有走溫情路線，甚麼「我也很支持勇武，但今天真的不是時候」「多謝勇武今天的付出，但接下來可以休息一星期了」「勇武退場，和理非全面接力」云云。卸去假惺惺的語言偽裝，這些話一言蔽之，還不是「你班勇武咪撚再出黎啦」。

道理已說了一萬次，再說也長氣。我們只看往績：一百萬人上街，係咩碰。二百萬人上街，知道了；按捺不住的義士們由此全面進擊，由六一二到立法會到遍地開花，逐步成功爭取全面撤回送中條例。警黑合作恐怖襲擊，到底是被那個號稱空手道黑帶卻打不還手的所謂武德之士嚇退，抑或是被一個又一個不會武術卻敢於還擊的獅鳥義士擊退？

每次都說勇武再昇級民意會逆轉，請問民意逆轉了沒有？現在見全城民意都支持勇武，民意逆轉說連狗也笑死，這群廢人就開始把龍門搬去美國會撤回支持。我屌你啦，對國際關係同現實政治完全一竅不通的廢人，韓國七八十年代的軍政府就是一個完全的血腥極權，美國政府還不是100%撐腰？國際關係從來都是以利益建構，美國佬連真正的恐怖分子ISIS也曾經支持，會在意你燒多一個垃圾桶？笑撚死人咩屌。

大家請不要再錯誤地標籤這些散水狗、勸退撚做泛民、左膠：事實上，我身邊不少認識的所謂左膠和泛民，在今次運動中也終於認同甚至大力支持勇武抗爭的理念和邏輯。今時今日還在屌勇武派，或明或暗地叫大家與勇武割蓆的人，只可能是三種人：要不廢人、要不弱智、要不共諜。

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力